林鄭月娥稱心痛年輕學生被捕 籲師友鼓勵被捕學生認錯

《施政報告》中提到，在「修例風波」中被捕的18歲以下有悔意而並非涉及嚴重罪行的被捕人士，警方願意視乎情況考慮採取讓其改過自新的措施，例如警司警誡及簽保守行為。行政長官林鄭月娥說，她不干預警務處及律政司的檢控工作，但見到多名年輕學生被捕，令當局痛心，她經常與保安局局長及警務處處長討論，如何協助學生有改過自新的機會，其中元素是不留案底，最終得到警務處處長鄧炳強同意下，在《施政報告》中提及有關做法。林鄭月娥提到，在「修例風波」中，超過1萬人被捕，被檢控的有2300多人，當中接受警司警誡的18歲以下人士有19人，有關人士不提起訴、不留案底，至於簽保守行為分為兩種，一種是由警方給予簽保，不落案起訴及不留案底，共涉及11人，另一種需經司法程序簽保守行為，屬不提證供起訴，但同樣不留案底，其涉及230人。林鄭月娥呼籲，被捕學生的家長、老師或朋友，應鼓勵被捕人承認犯錯，雖然是犯法，但現時有出路，不過林鄭月娥提到，如被捕人犯了很「兇狠」的事，便不能採取有關方法。另外，被問到現時教育制度出現甚麼問題，林鄭月娥說，相信大家都能看到教育出現的問題，一些中小學生竟然無守法意識，參加一些不能想像屬學生參與的行為，令人擔心。她指出，去年下半年發生的事件中，被捕的不少為中小學生、教師及教師助理，反映教育出現問題，現時教育制度仍有優秀的一面，因此要保留優秀之處，改善可完善的地方。

2020-11-25 16:33:19

貓哭老鼠

妨礙司法公正

林鄭認錯未？

民望低到咁
佢無諗過係自己政府問題

有晒社會地位, 權力, 講d 咁無腦既説話

講到自己無責任, 唔關佢事

無錯認你老母咩
幾百萬香港人鼓勵你收皮都無用啦

有人真係無做過比人打到要認果d咪又當睇唔到
狗西

重點係中共好想得到香港人既"認錯"
方便中共拎到言論同高地, 再去應付國際關係

罰完你, 要你謝罪

告唔入想引人認罪再反口
一個誠信破產嘅極權政府，信佢一成都雙目失明啦

每次啲火開始落,你又燃點起佢
BBQ帶住你一定唔洗驚

佢痴q左線.jpg

律政司長以判刑過輕提出覆核刑期 x n

鱷魚淚

最唔肯認錯果個叫人認錯

錯嘅係政府

被捕的不少為中小學生

被捕一定有錯? On 撚鳩

警隊同政府搞成咁既死款
柒婆真好野

屌佢老母臭閪都on撚鳩
佢已經係假設咗全部拉咗嘅人都係有罪之身
講嘢諗撚清楚未呀屌你老母臭閪
無撚做過俾狗鳩拉又要認呀屌你老母
屌你老母個臭化閪望撚到你個閪婆閪口閪面喺度鳩噏就想打爆個mon

收皮啦屌，假撚到佢丫。

自己搞到人民反抗
仲話心痛
好撚噁心

林鄭全家落地獄啦

佢認咗都冇用
一定要受酷刑

政府肯認錯未
Cls惡人先告狀

自己都未認錯落台
顛倒是非

叫佢跪低食屎啦！
錯! 佢老母生佢出嚟就真係大錯特錯喇!

貓哭老鼠，完美演繹咩叫「難聽過粗口」

柒婆自己錯到飛起 冇認過
班後生冇錯就係到玩威迫

難聽過粗口

佢又唔認錯?

魔

強姦完條女
要條女講多謝
再幫佢抹閪

我鼓勵學生屌你鄭阿毛嗰女老母

咁嗰啲幾十歲唔知錯又點呀？唔止林奠…其他啲膠官黑官黑警又點呀？單方面認錯？

公慘黨認左未？

狗同doj濫捕濫告睇唔到
然後假定有罪叫人認罪

但係你號召年輕人上街喎

on9

吔屎啦仆街

收皮啦

dllm

搏你認，然後就可以改寫成場運動既起因

貓哭老娥假慈悲

鼓勵鄭女士白殺

一個唔會認錯嘅人鼓勵人認錯

冇錯做咩要認
果然係黑社會政權治港

點解呢個 12歲 女童唔認錯, 但又可以撒消限聚令告票
律政師出手上訴未

在旺角被防暴警員制服的12歲女童 獲撤銷限聚令告票

一名12歲女童今年9月在旺角西洋菜街被防暴警員制服，並與同行的兄長被票控違反限聚令。協助他們的油尖旺區議員余德寶在社交網頁上載警方發出的書面回覆，指有關定額罰款通知書已被撤銷。

余德寶又說，會繼續協助兩人投訴當日制服女童和發出限聚令告票的警員，並要求警務處處長鄧炳強向他們道歉。

本台向警方查詢，暫未有回覆。

食屎啦 屌你老母

清朝又會唔會心痛年青人投身革命而死
1832年巴黎共和黨人起義，奧爾良王朝有冇心痛支持共和制的貴族青年學生死傷？
好心唔好喺度貓哭老鼠

自己做錯嘢，香港人反對佢而被捕
仲好意思叫人認錯，食屎啦死妖婦

嘩屌咁點解上年教育局要迫學校交名

真正做錯既人叫人認錯
然後自己就繼續企道德高位指責他人

有罪假定啊

慈母

屌你老母柒婆

臭閪蚑那慰安婦幾時向大日本皇軍認錯

柒婆屌你老母

收皮啦屌你老母爛臭閪

你呢生人有無認過錯呀?
你明認錯呢個字點解咩?

無罪推定？

心水清我仲以為鄭婦人純粹精神分裂添

薦灰加人工計劃上線喇！

道你老母 錯既只有港共

食屎啦屌佢老味

心你老母痛
捉後生仔你就最勁

責任全不在林奠一方

香港人快d認錯

d 藍師咪水鳩D學生狗沖認罪減刑坐一兩碌
但成件事好可能取證已經有問題根本無罪
你做老師梗係要假定學生無罪啦on9

信佢真係精神有問題！

陳同佳有心情未

認錯，文革果時班學者學生咪又係認錯，下場咪冚家鏟囉，主席俾人鬥到去耕田添

林奠，屌你老母，食屎啦，臭閪

寫悔過書

你同班畜牲都未認錯

好撚嘔心呀賤婦

教人做錯野既唔好認錯既人叫冇做錯既人認錯
呢d係乜野狗屁思維

心痛被捕.......但佢未講更心痛班死仔唔係死撚晒

在「修例風波」中，超過1萬人被捕，被檢控的有2300多人

即係好多鳩拉？黑警鳩拉完又唔使負責任

只有屈哂人地錯先可以掩飾自己嘅問題

無恥到，一邊話心痛後生，一邊doj 就告唔入/刑期短瘋狂上訴，咁樣趕盡殺絕就叫心痛學生？

心痛但係都要打拉殺

尋晚carrie鬧得我好岩，我真系一個唔值得原諒既hihi…… 居然自己同自己講野。

濫捕施暴完我仲告鳩我之後要我認錯？
而家呢個制度失衡嘅時代就係要狂者進取，文明之革命係為建設而破壞，唔撚係我坐低同你飲茶傾心事先叫革命呀你老母心痛你老母呀

屌你老母

林鄭好黃

痛佢老母,條臭西嬅單單都上訴加碼.

第一時間諗到呢張圖

鱷魚的眼淚

認罪不認錯

你吹鳩佢漲 ?

假到死

漢奸走狗林鄭你幾時認錯

總之錯嘅係你班蟻民啦

後生仔 做緊既野 啱定錯
世界定歷史都會自有公論

有良知既人都會明
佢地為左佢既人生做任何決定
我地都會支持

超過1萬人被捕，被檢控的有2300多人，當中接受警司警誡的18歲以下人士有19人

係只有19人啊dllm

在此希望建制派議員鼓勵林鄭認錯

入黎就係搵呢張

建議教過林奠既老師/教授 鼓勵佢認錯

食屎啦鄭月娥

永遠人地錯曬

我無錯，錯係天下人

屌你老母，忍你好撚耐啦

共狗就係咁仆街要屈人逼人認錯，
心理變態呢方面林茵真係合哂河車

出街買顏料都俾狗拉
邊個先應該認錯

777

鼓勵認錯 = 篤灰有著數

做場戲俾拜登政府睇/水後生仔上去大灣區，後生仔千奇唔好信，有著數肯定唔會俾你香港人。

真．手足

自己都好意思講「超過1萬人被捕，被檢控的有2300多人」

律政司已經係濫告 ，標準勁低
即係自己都承認起碼有7000幾人係被人狗濫捕，連律政司想濫告都搵唔到位入？

根本永續抗爭同永續疫情係佢所想

近平鼓勵月娥盡快落地獄

屌你老母臭閪

律政屍不服上訴

DLLM

下下都告暴動點會唔係嚴重罪行ar

妹妹肯認錯既機會仲細過佢對波

收皮啦賤婦

昆完你認 再告條重d嘅罪

屌你條仆街 最應該認錯就係你

鼓勵柒婆早日自盡。

然後律政司上訴直至罪成為止
林鄭：心涼！

都on 撚9, 冇錯點撚樣認

最錯嘅佢都未認

即係未審就要你認罪，cls

心痛林鄭被制裁，希望林鄭認錯

認咗告得仲甘

鱷魚淚假惺惺

冇錯認條撚
告唔入想引人認罪再反口
一個誠信破產嘅極權政府，信佢一成都雙目失明啦

被問到現時教育制度出現甚麼問題，林鄭月娥說，相信大家都能看到教育出現的問題

姐係咩問題？考第一都答唔到要遊花園？

然後又嫌判得唔夠重上訴

認左一定告暴動

認你老母

籲你老母

呢隻淋病個心黑色㗎
緊係痛啦

痴9線

永遠覺得自己唔會錯既人叫人認錯

東廠張公公話要愛国者治港，民主、自由、人權呢d核心價值前要加上愛国。咁林奠特首就要佢愛人、佢兩個囝囝放棄外國國籍，返大灣區發展。唔係掂緊貼皇上意思呀！

仆街777

食屎啦你。jpg

叫人篤魁？

唔好玩啦屌你老母
有好多單原本淨係守行為你律政司不服上訴死都要地佢地留案底啦